{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008764",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146689?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 삼악산펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 客室の前に駐車できます。 人数を追加する場合、12ヶ月以上から10,000ウォンずつ追加費用が発生し、各客室は最大収容人数を厳格に守らなければなりません。 バーベキューを利用する場合、3万ウォンでグリルと炭をレンタルでき、追加人数当たり5千ウォンが追加される価格です。 予約変更時にもカスタマーセンターまでご連絡ください。変更できない場合は手数料が発生することがあります。 単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合は、キャンセル料がかかります。 キャンセル料は割引前の客室販売金額として策定されます。 追加人数料金はご予約の際に決済されない場合があり、最大人数を超える場合は入室および払い戻しができません。 物品の破損や紛失は業者基準で弁償しなければならず、ペット同伴入室の場合、制限がある場合があります。 当日予約後、当日利用の場合、ご利用いただけないことがありますので事前確認が必要であり、保護者の同伴なしの未成年者の入室は不可能であり、予約のキャンセルなしに未使用の予約については払い戻しできません。 付帯施設とアメニティは状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。 すぐそばには渓谷があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、客室の前に駐車できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらかかりますか？",
            "answer": "12ヶ月以上から10,000ウォンずつ追加費用が発生し、各客室は最大収容人数を厳格に守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、どのような料金ですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、3万ウォンでグリルと炭をレンタルでき、追加人数当たり5千ウォンが追加される価格です。"
        },
        {
            "question": "予約変更時にはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約変更時にはカスタマーセンターまでご連絡ください。変更できない場合は手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はかかりますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合は、キャンセル料がかかります。キャンセル料は割引前の客室販売金額として策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は予約の際に決済されない場合があり、最大人数を超える場合は入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "物品の破損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "物品の破損や紛失は業者基準で弁償しなければならず、ペット同伴入室の場合、制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、当日利用は可能ですか？",
            "answer": "当日予約後、当日利用の場合、ご利用いただけないことがありますので事前確認が必要であり、保護者の同伴なしの未成年者の入室は不可能であり、予約のキャンセルなしに未使用の予約については払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設とアメニティはどのように変動しますか？",
            "answer": "付帯施設とアメニティは状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "すぐそばには渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 547
    }
}